(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (130)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

lm

個1001好完美

要改又改唔切
聖誕前要有
asos又未必趕得切

問下潮流台台主牙官

佢啲潮流。。。

留名食花生

【素媛】68歲兇手被指對性有強烈慾望 1小時喪做千次掌上壓

留名

rl姐係乜

想要純白
有logo嘅搞唔掂

我去望下先

您厚肉過我啦

你自己縫返件好過

大地牌雪花牌世一🚬

pornhub嗰個incgay好似都係韓仔

今年聖誕一定好凍

咁先似聖誕

hmm.....
好似有啲可愛
個網個名
會唔會太直接

想搵個人取暖

Uniqlo U啲色幾靚

已經有目標？

冇追po嘅後果

好似見到馬子仁喺街同fd打邊爐

貓轉頭打唔打機

loop左十億次 Zeno同Manson條片

行緊街

好柒

巧拉

可以話有嘅

祝福媽媽b

God bless you

加油

希望媽媽快啲搵到爸爸

又要自己一個食火雞

如果我搵到嘅話，我會考慮吓叫佢改名做你爸死之前

Hi

我

Hello Jenny

bb

當然好

茶茶

有冇掛住我

Hi Auntie

其實小王子無錯
小王子都係想爭取屬於自己嘅幸福

有

我偏好多喎

How are you

我先偏

Horny

我最偏

？

我都偏

好壞🚬🚬🚬

我偏❤️你

你今日過得好嗎

Sweet❤️❤️❤️

示愛但未ready

想cap圖

粉紅底褲汗森

中學嗰時都有人咁同我講

走去邊

已

點解既？

叔叔我又華麗回歸番黎搞幻幻

走勻哂所有fast fashion
陣亡

睇咗童裝未

痴線啦

睇開啲。。

痴線

你做咩搶我個名
雖然我叫腳腳

做咩

See you soon!

我都少啲上先

你會後悔

腳腳好仁

挽留腳腳

清幽

Lm

呢個不了

咩嚟㗎

我無

係有d 病態

無

可唔可以唔好咁撚癲

真

或者跟首歌唱

3P,雙性戀，同性戀，謀殺，販毒，愛滋，未婚懷孕，亂倫，欺凌乜都齊

Guzman係我老公

名校風暴
西班牙貴族學校嘅故事

得啦知啦 好煩

有無人有柴柴gif可以貼

樓主可摸耳放#1

柴柴

腳腳！

Sorry有時我會不受控制，因為我呢一年受緊情緒問題同抑鬱困擾，忍唔住亂講野

試過，事前轉介又轉介已經令我有啲忟，見醫生又唔知點開口

想叫雞

係呀